我好迷茫，有無人可以幫下手？

話說我之前中意左個女仔一年，明戀左佢好耐，而佢都好似幾受
但過多一排，我識左第二個女仔，大家識得唔耐就一齊咗(ps.佢追我)
依家都一齊咗年幾，但我依家先發覺其實仲鍾意我之前暗戀果個，我又唔想咁唔負責任就咁離開依家呢個，大家點睇？

呀姐笑多幾日 笑多幾日就唔肚痛了